覺唔覺火影真係垃圾之中既垃圾

原本懶係野塑造到鳴人好努力好熱血咁挑戰命運,證明努力完唔會輸蝕俾D天生就條件優越既人
但隨著劇情推移,原來佢先係拎住最大金鑰匙出身既人,而真正努力既底層(小李)完全被拋離十萬九十里
完全係作者自己前後自相矛盾,設定崩潰

寧次話要改變命運
最後都係為宗家而死

佢唔死,鳴人點解決宗家分家之爭,解決提出問題既人=ok

成個故事前期果D目標/想證明既野全部最後都無達成

太子粉不願面對

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

火影真係世界第一

佢唔死 鳴人屌唔到大波妹

小李直頭係比作者棄左，其實當年我以為係三主角
鳴門-忍術 佐助-瞳術 小李-體術

咩啊 凱咪用努力開八門 差啲成功打死六道斑

為咗要戰勝天才
俾我愛羅打到pk咁濟
最尾影都無
成個疾風傳係開多個第六門咁大把

收皮啦你

連七門都唔比佢

垃圾黎計,的確係世界第一既

差啲成功

多謝推post

咁你想點啊 小李做火影好無

無錯，凱係 證明左就算係蠢材，唔識忍術都好，只要不斷練習，就可以擁有強大的實力，凱唔洗開死門 都可以 單挑羸鬼鮫，開左死門係比影級更強，可以挑戰六道

仲要食埋宗家條女，
而家火影生出黎的女，究竟點計數？

鳩硬無親戚將全面進場

火影世界第一，
好心你唔識就收皮啦。帶土，佐助果D同佢有天資，但心術不正一樣走錯路。

人柱力史上可以做到咁，更係小之有小
好心睇下我愛羅，琳同其他人，都係好悲慘既結局。

你冇咁既資質，冇咁既奇遇，都學唔到九陽神功。
童年時生活更悲慘， 其實好多小朋友已經走上絕路， 好心你哋班毒撚唔好睇嘢睇到咁簡單。

以前興李小龍咪整個功夫佬出黎
而家唔興啦咪唔玩佢囉

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

岸本比左個朵比小李叫努力的天才

主角變到咁勁嘅當然係由作者塑造好多奇遇畀佢。
我的英雄學院咪又係好在識得人輸內功。
海賊王咪又係有個好老豆好老師好兄弟同紅髮送個果實畀佢食。
一拳超人咪又係要日日做鍛鍊超合金黑光都係日日鍛鍊都冇主角奇遇。
全職獵人咪又係有老豆有老師

不要盲目批評火影忍者，火影忍者世界第一
火影排喺世界第一係不爭嘅事實。
大結局一個星期，一千個相關post洗動漫台
全香港市民大大小小大部分都知道乜嘢係火影忍者， 新一代年青人更係睇火影忍者大。

火影忍者喺香港人心目中絕對係第一位
火影忍者喺歐美各洲 已經超越咗佢地本土漫畫， 你見好多不論黑人白人鬼仔鬼佬全部都識得火影忍者。

你可以扮智者唔欣賞火影，但係其他人個個人都欣賞，會唔會係你自己嘅問題。
而且我亦都發覺你對火影了解根本就唔深，
不如你重睇一次火影了解咗人哋講乜嘢先啦

成套野就係:求撚其啦

咁佢老師打斑果到都叫型左幾話

咁撚柒做主角

海賊王都係

佢幾多歲呀 咁快想佢開晒八門自殺？

佢師傳平時都係開住七門同人打渣

佢都七門咪設定重疊

不如你驗下智商先

一直唔撚明鳴人同佐助有咩咁fd

一個有歷史ge 木葉村，
每次有事都係搵班下中上忍去打
甚至忍界大戰
主力除左嗚人，居然就係班主角一群
其他屆ge 上忍暗忍全部都係垃圾，一個鏡頭都無
一個智者隱世高人都無

成個故事響根源上就已經低能

海賊王主動去探險，
（機乎）但吸引哂7武海幫手，其實已經on9
但根源上火影故事上果種on9真係世界級

熱血漫主力都係主角群好正常，而且主角群大部分都係名門望族

好現實咁講比你知有家底玩哂
係你條傻仔誤解左人想表達努力就上到位

無記錯凱係 體術天才
不過其他嘢都係唔識

而相反
小李係全部都唔叻
包括體術
只不過體術係可以死練爛練
先俾佢睇到六門返嚟

一套係jump生存到700集又能夠自圓其說到9成野既漫畫都可以稱為垃圾

咁唔通搵個掃地既做主角
日日講佢朝九晚五翻工放工？

火影係用嚟比小學生睇或者中二睇
咪當係個童年回憶囉

多謝巴打新潮文範本

凱應該開死門打完鬼鮫退場，班個part留翻比小李同寧次，寧次犧牲打出班既空檔然後小李踢柒佢，然後由班爺話寧次係史上最強日向超越血脈，小李就係最強平凡人

第一集已經靠九尾卓羅開多重影分身，你邊隻眼見到佢塑造努力超越天才

會唔會諗多咗，寧次同小李個實力，贏到曉都偷笑

YES
中忍試講到如何如何
班中忍上忍講到好似世界級水平
點知原來只係老屎忽扮晒野
根本全部都垃圾

咁垃圾但係樓主睇哂仲咁有研究

到底冇眼斑點開須佐能乎

不嬲都係靠關係, 乜鳩努力都係形象包裝
你睇下歷代火影全部都係嗰條LINE, 冇斷過

將我愛羅，淋同其他人同鳴人比係無意義
因為鳴人就係阿修羅轉生
命運注定佢係世界第一
其他人點努力都無用